《Another Eden：穿越時空的貓》(30) 走 , 咱們回家 !!!

！！！！！！

！！！！！！

Q&A

Q.建唔建議首抽?

A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好

A.5星奶/火補 風補 國王AS >其次水劍(謝奈), 水法(麥提/AS), 巫女(由奈 原版/AS) 基本上宜家有五星就練

基本上大部分五星都有用, 不過你要最勁既就果幾隻

奶: 瑪莉，風補(補+必爆+加速+buff) 或者 火補(蘿潔塔) (補.法攻.異常盾)

物理打手: 火錘專武 水槍 水母 (娜基AS 一拳超人) 忍者(燕) 茜AS 蝶火女 (蘇賽特, 有專武會用原版多) 阿佐美 (配顯現專武) etc. (紫央專武收皮)

法師:水法 (麥提/AS) 有專武用原版都勁

輔助: 巫女(尤奈) 風補

Q.有冇得同人玩?

A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知

(其實都可以既 大家一齊開心. 不過唔知會唔會引起其他人暴動)

Q.副本係咩黎?

A.係次元裂縫入面可以打到角色既職業書,升星書

每日0500、1100、1700、2300時會回復1張綠票1張紅票。

打完第11章,係次元就會開放HARD難度

打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

【心得】副本系統須知、天冥值介紹及角色升星(升級)職業書出處(更新國際版V2.1.4) (取自巴哈 貓友)

Q.爆左主線之後有咩做

A.百討 釣魚 外傳 礦坑 清票 隱王

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?

A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升5星

A.升啦,推薦升男主,大波艾美。而青蛙,海蕾娜,莉卡, 魔王 都有得上5星 (日服),係爭阿妹未有. 而邂逅角 (阿佐美, 迦琉, 思琳) 優先用夢書升5星 因為你唔會有機會抽到佢地5星

Q.邊到打最多經

A. 封域打經驗關 有紅票綠票版

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?

A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題

A.力量-物攻

智力-魔攻,補量

耐力-物防

精神-魔防

速度-行動順序

幸運-爆擊率 (法師法攻本身冇爆擊 升幸運聲稱可以減低被爆擊率)

Q.有冇攻略網站推介

[url]://

巴哈

問問題工具

Q.仲有冇其他野要注意?

A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有廣告10石拎,總共30石

Q. 可唔可以用電腦模擬器玩?

A. 可以, 但係如果你用模擬器平台玩但係出左任何問題, 官方都有權唔幫你． 同埋如果有人想同一個帳號又玩模擬器又玩手機，建議唔好, 24小時內只可以引繼 3 - 4次, 第四次 好似 會被ban 24小時.

睇住攻略打輕鬆啲

後補一張

火蘿好撚勁

回家了

又國安法又宵禁又解放軍仲唔回家?

棄驚了

近幾個post 無人貼艾米天值

唔想睇你地升左幾多十天

我D主角群全部仲係個位數

15/3 大波米 天42 阿佐美 天4
23/3 大波米 天50 阿佐美 天 10
2/4 大波米 天53 阿佐美 天 16
......
22/5 大波米 天100 阿佐美 天 60

回應民意

呢排刷古東同真靈晶同釣魚, 搞掂升爆啲大波米阿傻俾你睇

其實已加幻離係咪一入就決定終唔終境？

光復香港

近來2次10連1次出茶壺 啱啱無聊10抽出桔梗
可以全力留石等龍槍

請問靈晶點知佢係中級定高級？

睇字or睇活化要用既碎片多少

中40高100

唔係中+5
高+10

同埋高有分埋武
好似係...

你又啱

求攻略 我差佢咋

屌你老母連續第7次係咁啦
做咩要欺騙我感情

未入已經決定，係你拎票果刻已經決定左

英文版

搞掂, 用機娘可以連蛇肝隻BOSS唔開AF都1T秒

我跟住低配打八妖既打法咁打
儲滿af就收工了
不過我冇留人打普攻，mona換做瑪利回血上盾被扣mp

蛇肝邊個位有隱王？

講緊副本

-.-凸

唔該哂

As紫央，比人話廢，
但成日有妙用

啲人齊英幾T甚至2T咪話廢, 但你估人人齊英咩...

我都靠佢打贏幾個專武

終於打到本妖精之書,升了升了

as紫央係好既坦黎,有戰術價值
當初as火法戰就係用as紫央

招火斬又可以降火耐
不過如果我有多隻高傷火又真係唔會用佢
咁鬼慢

夠多角咪用唔著佢囉

我諗我應該出左1個月先打東方
點解你地一早換哂野我仲差20個

我差25

現東定古東 古東應該冇乜野好換 換抉痛毒害仲要睇彩數

我都差唔多時間打仲爭9個
貓神社就換完

你地有冇換綠卷打

我仲未換晒貓社野
50個果d仲差9個

現東
貓瑪得29個
未換過

冇換了，換埋真係儲到執笠都換唔到異節

監獄 d小怪點解咁撚快既
己經用左艾米vc+mona減速技
229速都比佢快撚過我
定係隻怪d技黎？

唔係得兩個人共16樣野換喳咩
好似話之後全部換硬珠？

229咁慢

未食艾米vc 229
食埋都差唔多300啦 加埋15%減速技都唔夠小怪快 好煩

個速度BUG都未FIX

爆開石刷 直行直過刷貓社 約15場1次

講起古東，到底土偶有咩用

冇 換硬玉 換晒首飾就冇

下一個OP角係咪龍槍
條龍好型

現東
瑪莉288
老師252
紗希210
男主242
冇vc都冇乜比人爬頭

屌阿重未琴晚唔係出左個更新咩

之後仲有屋入面個老人

古東八妖 差月娥

水劍配專武勁定AS勁D
升緊專武 岩岩中埋第3本AS異節 諗緊升唔升AS好
水隊:
麥堤(專武) 水槌(原) 水巫(原) 水槍

65章隻王過唔到

水巫 由奈?
咁圓玉唔係太多應該換由奈異節
同埋我覺得水劍專武勁d

由奈呀
但我得一本由奈異節
咁我唔升水劍做AS了

解完水劍VC任
最後都係冇講到個魔法師點解要對loli水劍落咒

要睇AS個劇情

未有 as

有換綠卷打.大部分as我都有,所以異節唔急換

現東我瑪莉312速有時都會被超車

上網睇,應該有

古八最後個劇情好好睇

古東有好多都係講鬼心事未了

現東八妖送少50石

我

gogogo

啱啱解完 Dllm 諗起香港

去邊都好 萬事小心 ， 同埋唔好亂比自己資料陌生人
天佑

有危險通知阿爾喵開時空門即走

大家注意安全 唔好貪刀一味AF

前方有著艱難的挑戰
仍決意要前進嗎？

屌 正

隻蟹和尚點打
用魔獸妹放水盾都係比佢秒全隊
同我上youtube睇既攻略完全唔同既

用蘋果妹debuff
同埋你有咩人

same
我瑪莉上埋盾蘋果女降埋智都秒

[url]射左 咱們回家了[/url]

禁撚錯制

專武杜娃 專武魔獸妹 老師 蘋果妹 忍者 專武火法

蘋果妹+50%屬性盾+由奈就穩如泰山，最多一回合比佢扣1000血

你諗唔到點秒過可以學我玩磨隊

我都係咁樣不過因爲有風法
用必爆可以加落杜娃招背後靈到

有冇人知點搞
擴張咗 但冇路行
西雅爾第2話

係咪最尾攞寶箱個到

因為要到第6話先會擴晒同有得行晒
其實你可以到時先行

前提你全部擴張都有開晒

要6話開晒先行得每一話嗰個箱？

唔太記得
不過6話開晒就一定齊姐😂

咁似米悠斷章咁既...

係2個斷章個玩法都一樣

1T開af打到佢死

[member]對面又水槍 又茶壺椒 我地仲用緊艾米赤手空拳 間唔中用伽流開招單體技 好撚無力 [/member］

唔駛用票既裝
可以量產
最高lv係咪現東裝

古東有冇的

現東實用好多，古東我整黎儲圖鑑

就算戰到最後得返隻魔獸王 都反cup唔到

睇左
笑死

145小藍配布隊打得贏

水劍同茶壺真係後宮第一二位

寄望現代西方有強者加入

可惜主角只係木頭

等呢個外典完左先可能有現代西方角，因為主角救左西方，西方先有未來

利申9up,我唔知西方外典劇情細節

唔木頭點開後宮

同埋阿爾德扮野之嘛，佢睇人地d愛情野好敏銳

我諗佢出聲想多P
D囡囡一定肯

小癲，明明設定外表係普通

有啲睇唔明上面真心定咩

出生入死咁多次

假

可能真愛係妹妹/魔獸王

萬花叢中過 片葉不沾身

傻啦真愛係法路奧

真心？

我咪話我9up

要閃開佢降水耐果一rd

齊5本as瑪莉

但而家又唔想轉

因為多左一堆角
諗住整d免票武比佢地
強迫症d人裝哂48以上裝

得返7本夢書 , 隱王又打哂
可以strong hold了

現東杖劍mp防具都我都各2 , 真係好L好用

岩岩打到現東
係咪刷一套防先

草人點睇係咪火地屬性個d？
斬突個d可以睇vc...

人哋唔係講緊game 了

西方強者一直都有加入

刷修練各1先 +50MP
+HP就睇你有冇需要

你種佢果陣上面有寫

我打完果段留言先知get錯

其實金蘿同梅利娜都係西方教會既人

搵人搵金蘿出黎 佢一發滅天地

頂你路痴個條友
遠離一點然後

d任係咪特登留個伏...
夜晚搵草人
同個咩宇宙陶陶個個...

種完失憶是常識吧

頂帽會唔同色

要乜好
有狗頭as 國王as 茜as 章魚as 由奈as

咁啱嘅

公平咩

主角堆剩係得艾米升左5*
紅票係咪拎去刷詩篇好D?

升艾米天值 / 打錢 / 打封域
詩篇可以用圓玉換哂10本

咁刷下先 岩岩刷完龍宮 d紅票唔知打咩好

簡乜先得

是但啦, 冇果啲AS咪簡果啲囉
全部AS都有咪搵隻陣角整VC靈晶

笑左 見你頭幾個回覆真心

貓社係咪換埋回復30%就畢業?

草人轉生有冇石 / 成就的

有

紅票升艾美/男主天值
綠票 現東（3格以上），升埋阿傻天值

咁樣玩大半年以上係必經階段

大半...玩成年都得

用唔用圓玉買券
定係儲圓玉換下夢書異節果d

一星期得120圓玉 , 換哂票先儲得20

主線打吞人隻王個動畫又幾靚

每星期換盡哂票最好，圓玉除左一開頭換大波米詩篇升上五星，之後就無乜用，儲黎都係廢，留400圓玉就夠

當你想要既as打到3本異節，就可以即刻換埋

我覺得而家啲as打夠5本好過唔換都得
橫掂而家都係zone打晒

努力儲ing300換魔獸王

又話近日開外典 好撚悶呀 刷到冇野好刷

搞到要玩其他驚過日晨

咁急升魔獸王

因為冇野升

阿爾德升唔升5*

仲有兩個月先岀冥王雷利

稻草人重生其實係咪唔放肥料同種子都ok??

我暫時都係要佢黎吸經驗，盡快刷哂25個模式同升天值

我覺得無乜用

反而大波米vc腕速up打現東副本必用，一般打boss af前一回合拉大波米出黎vc，af會加好多傷，無屬三連打又係泛用撐af條(zone除外)

打到去2.0最重要係盡快有360天隊刷現東副本，一般非大課長都要靠升主角/大波米天值先做到

All in紅票二選一，我揀大波米

利申：有360天隊，阿爾德重係4星

Ys ，長用果隻先落肥 ，但其實用左都唔係好勁

話哂主角，遲下岀as

新手剛剛買咗個ac玩，可唔可以貼圖問下組隊架？

最尾個句

有頭髮邊個唔想做李嘉誠

咁唔理男豬住
反正係男人

粒種子最高可以加40速，配布角嚟講草人真係唔差

得個速

可以，呢度d人幾friendly,反正單機game,

不過抽到好野就唔好share出嚟，無人想知

Thx 巴打

我而家打到時之塔，發覺唔夠力打隻怪嬰大佬

想問我應該返去升下lv定係點樣組隊好？

瑪麗，水槍，水弓，安娜/4星水劍，後備放由奈，最後個位你喜歡

每rd瑪麗拉由奈出嚟，之後你keep任輸出水技，就會keep住補血，
都唔得就升下lv

Btw,買左幾錢？我自己首抽，唔個價，我覺得你有好多好用角得4星，不過最key既瑪麗又有，
而呢隻game 4星升5星係好好好後期既事，
我爆完東方中篇先第一次升抽蛋角做5星

Thx 巴打，個AC 係用50蚊幫個game grp frd 買嘅，佢話棄驚搵人接手我咪買嚟玩下囉，咁多有用嘅4星即係=好鬼廢喎

我好耐之前玩過下日版，當時用水法同土法好似好用過而家啲5星咁

我地老手當初會升主角先除左係因為佢係第一隻開放升五既主線角之外，仲有係因為當初火斬既角太少，然後到後來打現東又用得著佢先

水法，同土法，清道中好好用
我初時都係靠水法嚟打
我無買acc,
水法，瑪麗，燕，貓刀，個時仲唔識用vc,
只靠瑪麗保血，唔夠mp放後場回，
咁都贏到第一部

你水屬果幾隻已經夠過第二部，所以唔洗咁心急話要升五星

暫時係咁組，全女打，慢慢打住先

咁巴打你都幾好恆心

最好升下lv，善用as由奈vc開水天陣

你果陣有水法咪算好，我果陣全配布+4星角打第一部

另外你有水槍，不妨將經驗值書比曬水槍，
D經驗書都唔值錢，之後有得打返嚟，特別係最好第一隻80lv,因為計你最高角色lv既75%以下既lv,經濟值有2倍加成，

另外水槍vc，可以全體攻擊(記得做埋角色任)
可以由奈，水槍後備，前排第一速度拉由奈，第二速拉水槍，應該可以唔馳mp秒怪

另外想課下月石，巴打覺得拎嚟抽必5好定抽茶壺好？

有瑪莉唔太駛恆吧

剩係瑪莉過第1部here

好有恆心我得隻伊絲卡去到煉獄界棄左之後又玩返
最煩係d小怪打又唔係唔夠打 但有d又要好煩先打贏

必5,

,你依家未清主線，免費石好易有，拎免費石抽茶壺

唔重課 你抽茶壺都冇角配合到 你課必五 起碼都有一隻5星係手先啦

有水槍 由奈 瑪利夠你打

水劍唔急 遲下有as再抽都未遲

我仲要打完第一部都未有第一隻五星打手角,我記得果陣迫住自選麥提

好少角色既情況下，必五可課
我地唔課必五多數都係費事中重復

課完中咗AS謝列

都ok既至少可以同水槍vc配合達到0消耗清怪

偽娘本詩篇真係cls
之前已經打左4x場vh，夢書換撚埋都仲差9本
啱啱又打多4場又係唔跌，唔柒打了dllmchnmsl

我第一部到魔劍外傳出果陣都係得瑪莉,前期課必五成日中瑪莉,搞到果陣我瑪莉做埋打手

照計換曬骨頭應該已經有20本喎
換埋夢書就真係圓玉換算

日版幾時先識更新 係咪要屌

又話月尾出第三話
今晚11點應該出情報聽日更

計埋圓玉換5本我仲差4本
Cls機率

幾好笑

想問下應該換邊隻比較好 thanks

得呢幾隻可以自選炸咩?

應該係隻弓之前嘅都可以 好耐之前補償個自選嚟

真心唔知有咩好選

咁就唯有揀個好J嘅

水母囉,咁岩你都無水母(但原版好廢)

補埋其他可以揀嘅

我頂你咁要火槌啦

我會換國王再打夠異節轉as

咁點解唔換風法,佢唔係日版咩

貓刀唔好咩

國王係唔係アナベル
應該係佢同風法比較好

唔識打日文,唔係你講果隻
以as角度黎講風法勁過國王

google完知道邊隻鳥
咁我應該揀風法 謝謝大家

莉卡係香港應該好忙

仲係未有更新屌

要出動黑xxx or 再也沒xxxxx切魔咒先有的

我冇玩日版
等xx老公來

各位香港差唔多正式攬炒了

特殊待遇即將收皮

我全部港幣都要收皮了

仲要等修正表決通過

切未

其實有排先通過

媽船墓對父子

同你一樣
乜柒都換晒跌得一本

唔刷了，就算刷到都係擺係到
又就算來日真係抽到as，都係加多少少少少能力值啫
打下書好過

聽日AS風拳加必5

想要普通版

又整容

抽就有

我老婆係貪靚d

原來蝶火專武有bug 打得3下

每隻AS都整容

準備allin !!!

中！

冇石了

我都抽必5算
Btw呢隻中釋咩名

礦坑係咪起野有三本夢書, 礦坑入面拎一本?

我都係，但抽必5算

妖刀國際版叫月華

點解會係月

風拳as 0出場機會
好似係

唔識日文

異境閃光怪

課啲優惠石幾時出？ 1000個係每月一次？2000同4000都係每月？但5月好似唔見有

1000石就一個月一次
2000同4000就冇指定 通常係有大更新/特別日子先有

thx 咁等6月先貨算

先制但應該打唔死
閃光怪好過4-5萬血？

又要課金

巴哈果邊話裝上級靈晶打得死，不過就淨係打得機場果隻，嘥嘥地氣

火槌表示 幾時到我

原版專武已經好勁

阿叔點整都樣衰，不了

wa 月華as?

抽爆

無玩日版

左面係誰

新角,關西方外典事

最早期出嘅角色 竟然唔出as

早期既4星

大部分身家都買曬美股

好香

今次刷書算 儲儲埋埋50幾張紅卷都未用

剩係加拿大都夠玩幾日

包到咁都睇得出咁大波

Btw同會長撞樣

應該就來出會長As專武 可以組隊打丁打機隊

唔係上限得幾張喳咩

技能片

早排活動送寶箱卷儲

西方個白頭佬其實係男定女來

女

對於你都冇分別

請問古代八妖係同邊個對話？

八妖門口個石像

請問有冇攻略網？

五百年光鬼明明應該好似煙鬼咁樣

要答問題既

啱啱清完蘿潔塔(火補)既個人任

唔會 冇咪當睇故事 主線都好多冇得抽但有出現

你覺得奇唔奇怪？

呢啲咪最多有少少對話唔同
成隻驚最有可能出bug嘅劇情應該就係as國王果個

官方都好無誠意下，速度bug咁大件事連綠票都唔補償下？

Strong hold多一個月抽tiramisu

條L樣寫到1999，搵到我仆街

係囉，呢個營運真係好孤寒
靠綜緩石吊命

少啲耐性都棄咗驚，課金優惠又唔出下，唔知想點

日本個角色比人捉到你陰改都係得一句sorry啦

間野真係食屎大

飛機社: 吹呀, 唔好玩囉

小藍up 咗level

屌 ios更新呢

正, 終於有得再拎石

又係時候照住睇

ios成日更新完都係更新唔倒

卡係安裝到 做乜鳩

國王都無bug既，佢一早話自己係自由之身

就咁真係睇下日版有咩人係好後先有國王了

一單補洞 算 我刷異節 唔抽了

差風補就全角色達成

終於打夠10本妖精書

頂你個肺記住個10HoI1j1A唔知做乜

我仲努力緊桔梗
仲諗住打夠30

我刷完茶壺VC靈晶都轉番去打托托, 閃電果本好似仲差15本先真靈晶到

必5中月華補洞,
無火拳,照用住先

平時派石少都算，今次唔賠咁冇誠意，我真係唔想再課

仲以為原版都係10%，咁唔抽了

一單出咗茶壺，唯有慢慢打異節。

風拳as連必5都唔想抽

差3本 換左2本 點解唔比換晒 屌

又有50石X8
HAPPY

中篇尾王又話打死王d o靚會回半條af既...
我都冇既

兩隻打晒

不
我知了
要出左計時殺左先有

成間野唔見左
跟住...完

係咪要update左先fix番vc加速個bug？
我未up
但岩岩vc艾米打王又唔覺冇加到...

係

地牢有貓

抽完茶壺那有石抽風拳 課個必5睇下中唔中算

今次更新白卷 有得拎碎片
屌你老母 又唔撚講明個更新更乜

箱有靈晶碎

佢應該指隱藏關?

冇原版 AS機率咁低都歪得中

抽到隻紫央4.5*
值唔值升普通5*

唔值

大家都打1隻剋屬
中二定as娜基打得多

你地又話風拳專武多過中二
但巴哈剩係見中二vs桔梗冇風拳既

咁慳返d 夢書

因為風拳國際版未出專 加上佢冥單體角 泛用度冇中二咁高

有無人今日IOS 更新完之後玩唔到，剩係彈個白色頁面出黎，只可以按ok，按完ok又返去標題畫面-》白色頁面 無限輪迴

多左關達摩

可唔可以按支援再load過？

唔得，最後剷game重裝，然後引繼左兩次，就俾人ban鳩咗 出100011 code

係 達摩同地牢貓日版改果陣都無提過

什麼鬼來

幻境多左一關隱藏關
入面有得拎攻擊/生命碎片
同埋地牢會多隻貓囉

噢屌 今日中左

我都係第一次中 又係全部垃圾

有強迫症，見到好辛苦
Plkdllmcnmbnmslcfhonl79

150大藍2T秒 zone真強大

再後啲未必得, 好似成1300幾萬血

石

咦中二個靈晶
可以上級毒
上級傷
裝哂比佢

如果有的話

160後 地獄既開始

做左個任送你傷毒靈晶架喎

冇石的-.- 係ida3 sao入面d閪任

連續第9次，垃圾game

屌 唔記得唔比一日引繼4次

第一次係咪都要24個鐘

係
由第一下引繼起24

我想同我月華BB玩呀

得毒
有傷

想問下桔梗個人任駛唔駛主線開左古東先?

一直未有時間推主線

ban得啦
課左幾皮都係咁話

應該唔止

6位數？

你見佢齊人到咁都知得閒無事就課幾pack

第三個個人任62章
即係邊度
我而家先打到53章

成份首期o係超時貓度

62已經係古東了~
唔該巴打~

隨便計下 全角色131 當一半係抽 我抽親都2pack 起跳 條數計落都已經差唔多到了 更何況 有時點會咁簡單比你2單出貨

中二槍都255 你諗下其他

開哂古未來
票又剩係得古...

有冇咁黑呀要抽到六位數，如果131個角色齊嘅話

師父 唔係咁易既 我仲要差風補呀

你搵個抽得少過我又齊角色既黎睇下

抽到咁 早知做youtuber 幫補下都好

？

學佢做YouTuber

我依家除咗尋日隻風拳as,魚妹同掘礦果隻之外，全角色連as都有，呢幾個月大約用咗4萬左右
再睇番日版多國際版大約17隻夢見角，如果用六萬嚟抽17隻，即係每隻差唔多頭抽三單先有，你會唔會非洲課長到咁嘅地步呀

下次試下 但我同唔到你地討論劇情 我飛住過 睇到好睇先落心去睇日文

最後都係變到同你地邊傾邊刷紅卷

你有得一次過補洞 我係一出新就追 點比呀大佬

唔記講嘛 有時都會想追天值架嘛

Btw 男火拳 同辛西亞食左我10pack

車, 唔怪啦

好撚煩, 依家打小藍要不停RELOAD

睇攻略啦

痴線 過多排你就明 你要追齊17 隻 未來有17次單追唔使補洞 就會知道係越黎越難抽到

睇咩鬼攻略, 就係要佢打中AS狗2T秒

唔明, 咩補洞

無記錯係咪港版610蚊1pack

我今朝10次內攪掂

等我呢d直入元朗地牢都有印

得穿痛上級受傷+%
冇毒+%晶的
上級我指

當你係茶壺時期入 抽到之前既角色就係補洞

補左18個角都冇茶壺

課課課

無優惠石真係課唔落手，一pack先得30抽

穿痛之力...30%
中級個d毒傷都係30%既

打現東結算出硬珠

到而家都係得2次

今晚又可以同老婆玩成晚

酒呑童子

冇波既行開啲

小藍155咁難打 個個都用狗as擋一下，但我無

呢隻嘢幫到你

謝謝研究下先

包住之麻

根本就冇！！

酒呑緊係玩腳趾

20個貓馬換哂
係咪再多就1貓馬=1硬玉
無限換的

29個先捨得去換
而家剩9

乜有廿個咁多
以為一種武器兩粒，共16

又到打沙包環節

刷多三粒抉痛刀就應該上到5億

龍神池有冇巴打記得係邊鬼記得地耐性徽章寶箱係邊咩
呢個地圖又on99

終於抽中茶壺

好似係兩隻雞果個地圖

地耐都係龍神池

條閪龍我打到好撚炆
我古八最難打 1.月娥 ， 2.閪龍，3.閪蟹

乜地庫有貓既咩第一次見，重可以打貓印

比我呢d直落既人cup下印用的

之前男主5星係打番黎
而家10本都可以換...整個vc靈晶先...
2回+攻方便

男主已經有粒必殺技強化啦
咁浪費

有幾可會出佢af大技
但我vc成日用
侍

點會有幾可呀, 你打專武咪會用到囉, 成百幾萬傷, 雖然要轉做虛無之力

清識玩

話說你381抽有冇廿五隻5星？

正, 今日3次就RE完隻辣藍
331速風補有次快過小藍吹脹

著絲襪不了

想要把槍 搵到段片 但我去到點解得一隻雞

換左電話，本來有幾張酒呑cos腳趾好靚

好似係呢個圖，左邊一隻右邊一隻

玩腳趾一定要祼足 著黑絲同吹蕭帶套無咩分別

索完對黑絲腳板，再扯爛對黑絲，續隻腳趾啜

捉實對腳 拎條巨龍抽插腳趾

想問下as狗2T秒小藍打法係咪畀as狗食一下傷之後換人上黎開zone af ?

yes所以唔中就 reset

風隊打唔打得晒全部小藍？

點會有25隻咁多
唔記得
番工睇番record先

170耐風

點撐到咁高速

異境杖+10

唔係+30咩

佢係咪話支杖本身升到+10

應該係

原來加咁多

男來的

必殺強化好似淨係加最後埋單果下幾萬傷，冇乜用炸喎

刷緊料升現東d 裝,
Fear 怪係幾耐重生?

我上次問又冇人理

同其他一樣都係6hr

不會懷孕更好

除左as狗頭仲有咩方法打小藍可以頂到頭rd?

佢出左專武就會先制挑釁 / 等魔劍2.0 3星上5星根性

呢加國際版可以仲要屈高速先得 你打到幾lv

155

火隊夠唔夠力打耐風小藍?
巴哈d攻略都係講 地隊水隊

等埋風補出 同埋美腿專武耐風都打死

我風隊齊呀, 就係差我老婆專武

如果未出都應該係靠瑪娜打

不過未開古東 冇毒痛靈晶

有排啦, 打170耐風小藍果條片要用埋風法AS

你有桔梗, 可以試下1T用佢分身擋招其他人後退(當然會死緊一個祭品)
然後慢慢用桔梗分身果招打到滿AF條(唔難, 170小藍開埋風陣幫你)
滿AF條再用火隊應該打得死, 冇記錯佢好似千三萬血

thx bro

5境地牢

去開

古東你地打到幾時先停，我覺得性價比麻麻

我刷到俾中2槍用就停咗

打現代東方副本打到懷疑人生

古東砌得333...
都係360先打

之前有位巴打問我抽到幾隻
11隻

升晒三隻配布五星 伽琉as都打埋
想問之後魔劍2個隻地劍升五星洗唔洗夢書？
想升4.5火拳上五星 宜家火隊得伽琉joker同搭單既蕾莉

新玩
4.5星有貓刀同火弓
想問建議升邂逅角先定抽番嚟嘅4.5星先？

一定邂逅角先,

BTW,4.5星升5星門檻唔低,新玩未必升到,
而且夢書數量唔多,邂逅角都用15本,

我娜基得as
都可以解原版5星vc任

P5外傳
Joker + mona 勁好用
個專武仲要開寶箱就有

好，就係唔夠夢書所以上嚟問下

呢兩隻拎咗啦
Joker清場好好用
Mona又有得補千五
都係打到三十幾章先開始卡
想升下其他人同裝

有冇zone角
有真係新世界

zone角姐係乜呀？？

有茶壺
但係唔係好識點用先勁
係唔係拉佢出嚟放VC
之後就係咁開crit100%?

因為成隊主力係joker
但係joker招技本身都必爆
好似無乜改變

慘 唔好比啲玩左好耐又抽極都冇既人睇到
（好 似 冇 乜 改 變 ）

有茶壺就試下比啲力升一升魔劍 好快到佢上5星 土屬新世界

國際服係唔係未有五星魔劍？

用現東隊都過到啦

未 想知魔劍4星升五星洗唔洗夢書？

我估魔劍都要d時間，升老師好過，
老師專武，再下2次更新先魔劍2

不過魔劍都係升到60,好快升到

一本都唔使

老師不了 追唔上時代既步伐

幾時出忍者專武
仲記得果陣係新手時期，抽到佢開心左幾日

國際版仲要靠佢搵食
動畫快又大力，幾好

東方原來執到999無得再執

打唔贏55章boss佢最後10%血好大力..又唔夠mp 打

朱雀？？打左三次
我用水隊最後都用50石復活

冇乜水屬角

咩野執到999 理論上999以上係顯示999+ 唔會唔比執 你唔會講緊貓繪掛

好早就冇用佢 Btw 魔獸妹一as 土屬新時代 弓

我都係得時雨同AS尼姬同水盾三隻
但尼姬要到58章先VC3
所以都好辛苦 練下先
我都係前日過咋

魔獸妹真係要抽爆(1下必5好了)，好鐘意佢個人設

美樂多

yes

但講實用一定係龍槍 0消耗咁出12萬固定傷

有料 一有就入去換

我開心到依家

仲打緊現東，艾美vc加 手裡劍 清場

Dllm十二紅票十二綠票先得1張白票

白卷機率低咗

呢個星期d 白券係直入地牢, cls

手裡劍要五十幾mp
計埋修練防都好快無晒mp咁

利申 用狗頭AS屌住先 遲下古東唔知點

仲係
紗希老師男主
除左自來也都1rd
分散mp

feel唔到,一直都係咁低

小藍又打完哂

無水zone點打安娜專武二戰

ban

上面咪有片

d靈要求好撚高喎

你咁缺虛無之力?

我未開古東

咩呀, 虛無之力現東辰國換架喎

唔係虛無

佢條片主力輸出就係發必殺技果3隻英, 其中阿爾喵同joker都裝虛無, 安娜佢裝咩HP最大其實冇咩用, 你有6粒虛無之力都夠打啦

艾米天值最後直路！

我用風zone秒左分身先，之後慢慢磨

原來as風拳氣絕100%, 唔怪話拎嚟打發光怪

原來係課長既玩具 pass
只有課長先會為左異境武突登抽一隻英

你見冇人討論就知係玩具啦
不過我都係睇網先知佢先制必暈

jm9

土zone

開台直播打啦

分身女人原來咁痛

而家先返去打現代八妖
打左幾隻都係T2開陣秒
AF打1500萬
On9

呢個game既戰力增長控制得唔好
結果係後期關卡被逼一齊通漲，玩死班無課/新手

貓戰會唔同as貓刀一齊岀呢

第5本

可以做vc靈晶

而家儲夠我都未必會轉AS

cls妹妹勁到
(岩岩開古東)

我都係, 原版+專武已經top tier

主角+青蛙呢2條垃圾

Sorry 想問下 IDA 3 草原右上角點解入唔到？

你岩岩玩既話，有好多地方都去唔到

online game主線未推得夠前

Thanks, 咁等我解埋第四章先

國際版之後係咪無咩慶祝活動,每日50石？
上個月打曬主線，呢排覺得每日30石，儲好耐先有得10抽，

尋日清左30個角色任，差唔多清曬d角色任，10抽得隻4星

利申：平暫時只課必5

唔怪得覺得d聲咁
熟
係ida d bgm好似ro咁

紗希點升vc？

解任

似長草期

摩瘦黃個任又幾好啵 唔駛等可以直接解完

就黎貓戰啦

專武打係，一日打爆佢

又要肝

咪同當年埃神出黎之後無耐既pad一樣

都*

sor我指vc靈晶個款

我就係出左無耐之後就冇玩pad

1100 兩紅兩綠 > kill apps
2300. 兩紅兩綠 > kill apps

白貓先爽
次次出新野開新acc 刷首抽都勁過多建築舊角

但依隻驚要你打唔同角色 先有勁野
例如 專武 外傳角

一隊0消耗刷怪

一隊秒天秒地 Pad 起碼都有得轉下 轉錯都會死 呢加想死都難

而家國際版都冇野打，唔使咁勁都得啦

隻game係養老母 等整容

日日上黎等新手問問題 唔係都唔知仲有咩野做

Btw有冇打算想tg 谷

不了，打機好少join呢d

有咩係到講咪算

轉頭冇人推po

咪就係

不斷吹風，睇黎下星期有得肝了

己經冇乜人推

又冇黑貓

不過簡左波都能賣

屌你老母

CNMBNMSL

正常, 隻驚刷完啲外傳故事之後都冇咩特別嘢好做同討論

又唔使追活動 又冇pvp pve

討論釣100隻海主利多於弊

6月圖

課長

從而推斷海主數值

收到風 as火槌會係打陣

GTR佬

中國牛肉好食

gtr

開始懷疑上面果條風隊打170小藍條片, 跟住佢個撳法, 先打得600萬, 就算佢全255天都差得好遠下喎

唔知點做到

不知不覺差4粒貓繪馬就換哂但重未打到66章開古東

成日無心機推主線

靈晶 ？

抉痛是常識了吧

睇佢片同我自己啲傷害, 佢高我成個double

佢有講係抉痛之力

我都係上級靈晶加抉痛2粒 差好遠喎

佢桔梗3粒喎

差好少架咋...

睇錯,都係2粒 一粒係HP最大強化

唔會啦,可能佢運氣狂暴擊

同埋我用正身同分身同陣容text過
差成個double係有可能

幾樓 條片 我又試下

想問下尼姬同桔梗,邊隻升5星對我有用D?

P.S.
已有水:麥提(+AS),水槌,水拳,AS水巫,水劍,水槍,水弓,安娜,時雨
已有風:MONA,會長,中二,艾美,阿佐美,AS國王,風槌

桔梗

今日貓境入咗呢到
各自送幾百碎

點解我拎88個護身符個度
再生集落冇既
我明明未拎...

係咪主線最重要?
依家先1.5後

係，主線過到盡量過，因為打到開現東副本就可以用綠票拎靈晶 升阿佐美天

我睇番尋日自己錄條片, 我桔梗293速, 入AF暴風刃再2次加速果招再加風補50%速, 紅刃唔爆擊先打30-38萬, 睇片條友唔爆都40-5X萬

如果我有桔梗都想text下

終於，我呢排悶到玩公連

我最近夠圓玉升由奈as，想問你地會比咩靈晶佢
水屬智速？定係正常輔助既靈晶？

一直都抽唔到茶壺想棄game了

下水必5就會歪中

好的
不過主角群D天值未升過
重玩返左唔係好耐
之前打完1.0就冇打

輔助

隻豬

解到一半都估到個尾

差不多隊隊有必爆，仲上會心？

呢加國際服有咁誇張？ 得風補同茶壺姐

其實去到日版都係30%屬政+ 痛/毒x2架啦？

點樣用綠票拎靈晶？

小藍170就冇得再上去
可唔可以俾多D石我

由奈死架？

阿佐美 as國王 艾米 安娜由奈瑪利

如果咁砌打現東有冇邊關唔好入？

因為食埋天刀天劍就夠360

現東副本 入面儲瓦洛多、貓繪馬可以換靈晶

會心有加速，我會比清怪角用（eg 男主）

唔用券可以點打錢
升裝升到冇晒錢都未升完

男主我升完都係入唔到隊

我之前派多兩張紅票果陣就日日刷，唔升天都刷

係 當佢死左 出左咁耐都未用過咁樣buff

推呀喂，星期二食圓玉就開始5格生涯

呢排夢書都算出得密，但仲係未去過終境

有冇水槍呀，有既話刷錢&碎片都係輕鬆
去污染坑，跟住你可以5個隊友裝黃金武，搵個快既拉水槍刷怪

邊個位會快？

打中篇副本錢多到唔想要

冇水槍

有無人修島楓下次更新幾時張自選就黎到期諗緊洗唔洗等埋先

下星期大機會啦，twitter放哂風

不過as貓刀你都唔會抽架啦

水槍用hp最大強化？
但開af，用會扣血招技，咪曬左

巴哈d攻略反白真係多鬼餘...
入得去就預左睇架啦
要app電腦先睇到d反白字

呢度好似有人話唔睇攻略打，
我果時諗88個符點撚執

今日2次貓神社

知道邊度執行哂就得

伸利睇完85
之後全個地圖行哂佢搵番個3個

果陣冇睇搵托托，搵到眼抽筋

點解用扣血個招

現代八妖槍 少血會加攻

af果時一定係用2連 因為會愈打愈痛
配合必爆buff係op

首先個把係古代
如果你有過多嘅硬玉先升HP最大

想問下桔梗同蝶火女邊隻上5星先好D

快撚點岀新貓道隱王，dklm成個月都開唔到粒硬玉

終於地牢又見詩人

一場出2本桔梗書 呢排幾好運

自選唔會更新版本

火錘叔原來咁撚op
輕鬆打爆隻毒娥

op 在邊
啱啱自選咗
d 技唔多勁
仲升緊專武

有專武之後傷害爆炸

真係唔想要咁多

差17粒未換，我都想快d打古東

都唔知點解會冇錢
少角表示用極都用唔完

等抽歪

靈晶 燒書 玩雷利同雷利as要瘋狂燒錢換靈晶 個系統戇鳩要人咁樣轉黎轉去

利申：4億幾 多到嘔

懶得刷碎片，分解靈晶好爽

見到遂粒遂粒分
仲唔想搞

拆一粒有廿五碎

靈晶個介面好麻煩

其實隻game好唔user friendly😂

徽章

又來廢更新

Dllm下次先貓戰

都好有狗頭專武

突然諗起
有麥提
ida3少隻

聽日更新
+300石
冇鳥

專武越出越多,無特別打封域(票用黎打現東同工廠)
好多都只打到LV8/9左右,

今個月出咗兩粒硬玉

換落其他常用角色度慢慢升

你刷工廠實有位放角色吸經架

吸得慢，出專武速度快過升專武

我就每星期都有買紅票，升專速度同佢新出差唔多

終於有專武打，之前幾輪都無份

頂唔順
而家掛污水道順手打碎

你係咪用水槍?
放咩靈晶?
我30%水 加 20%水 加 30%暴擊率,都係差少少秒唔到

用mona / joker換水槍位is ok

補充一下mona 要260+速先唔會被超車

30+20+20% 異境槍+3

80%唔用異境都應該秒到
唔得就30+20 加 HP最大.

我全屬攻30 20 20，再用古東槍殘血啱啱好

終於升晒手頭上所有人物LV同專武
仲差3隻人4.5星 未升上5星
仲有幾隻未升AS
但做晒所有任務

下一步每隻5星一個現東防 再+10埋

利申30 20 20 vc靈晶
都秒唔到 要靠隊友普攻

我30 20 無vc靈晶
古八妖槍
用mona拉

輕鬆一下秒

我check 清楚
我係30%+20%+20%+真VC+異境槍+3

你時間問題吧 我升哂所有專武 紅票艾米天值 綠票東方

無必五 自選擺咁耐得個吉

想問專武水鎚係咪勁咗好多？
見巴哈同日本網都好高評價咁

屌出聲

終於

頂你麥提第3個任咁恐怖
條pk又乜都唔講

玩左幾耐？
我玩左半年，上星期第一次入

咁好你少少，玩咗4個月倒

我第二個月入到
然後就沒然後了

邊到恐怖?

啱啱試左，
水槍252 攻 30%加20%，
Mona拉，就啱啱好，

249攻都秒唔到

但mona拉好慢

啱啱升咗尼姬，係咪上完毒出劍舞就得？ 消耗啲花瓣無用？好似好難發動

裝晒啲加速靈晶俾佢

佢應該係指動畫

回家

依個更新冇人推post

都冇咩特別姐
專武戰咁易都冇討論價值

Zone 2t

好難想像日版中篇到出外典之前點捱, 完全冇新野玩

而家日版多國際版幾多個外傳？

三個

玩路飛255

下次更新有隻4星上5星個條女...
唔記得名...

魔劍？未咁快

oh sorry碧薇特
都唔會用佢架啦

咩呀
八妖我靠佢消條龍無限加智架

無計,要秒到就穩d

唔係多左花之少女同魔劍炸咩
定你計埋西方外典

415貓印 第一次地牢詩人

14紅票4天

又可以撚貓鳥 今次好玩好多

呢隻驚除咗大更係唔係唔會強制要你更新?

以前第一話打爆機都係靠佢
有愛

有冇人刷緊茶壺書

刷完咗

茶壺風補都刷完

30本真VC喎

想問問想升天冥值 係咪一定要放果個角色入隊一齊打先升到？

梗係啦

荼壺駛乜鬼呀, 又唔係主攻手

其實一入af一定係禁必爆技

唔係普通vc靈晶已經係vc效果2rd？
真vc係5能力變15

入其他屬隊加爆傷

風拳3個任連住的
4星解唔到

臨迪右上個壺係8妖

咁不如升咗啲打手vc靈晶

普通vc靈晶已經係2round爆傷
真vc靈只係比普通vc靈多10力10智

一個角色本身抽到as 升到80
再升原版5*係咪會快d

年紀大係咁架啦

試咗場, 水槍輸咗俾水槌專武
用水陣, 水劍, 尼姬, 水槍/水槌
水槌連靈晶都未裝好, 打2T沙包2千萬
水槍同樣組合, 打沙包得1940萬

係咪夠360就唔使升艾米
想打10本茶壺書

古東夠360 ok
利申強迫症要升到255先停

尼姬係咪都暴力？,
3本異節，諗緊升唔升

仲捱ing現東
仲差15粒

抽必5出3隻已經有4星版嘅5星 仲要唔係勁個班
個感覺真係好怪

有痛已經值回票價

我好耐之前有個post講過水槌入zone高傷過水槍 無人信
不過長遠黎計水槍爆發勁啲 始終3buff力速真係癲

齊隊每刀80幾萬

新手加入 上淘寶買左個有石ac 想問應該抽邊個池

霧華

小老鼠小壁虎 百討

CL7S

海主百討未

痴線佬

搞咁多得10粒石，真係的唔起心肝去刷

未呀...得幾隻咋...睇嚟要再戰十年先得

脷伸：除咗海主同埋光輝怪，其他百討全部清哂

唔會係為咗10粒石啦
係成就控 強迫症，要清哂先安樂

.gun

水槍未出專武 冇得咁比喎

係 期待專武

泥泥汝！！！！

終於到我5境見黑貓

有冇人睇直播？
有冇女？

幾時輪到我

啱啱玩返
點解而家一入game個loading screen要等咁耐

泥泥汝

真vc靈晶係純粹30本書就ok？
定係要3粒都覺醒哂先合得？

八妖隻貍貓...王黎架？

非洲人得大約15個五星，想問下升唔升啲AS角
我有建御雷同彌都波能賣異節，兩個都升定唔升？
女教皇都差唔多齊異節又轉唔轉AS好

我見班歐洲人幾乎唔用

但你唔係歐洲人

升嘅重要次序 女教皇>彌都波能賣>建御雷
你秒唔到人又冇勁補 可以用住女教皇先

如果水隊齊 可以用彌都波能賣開水zone 更上一層樓

建御雷其實好好用, 但如果有大叔地槍可以取代佢

紫央唔值，如果你真係要用坦先算
瑪莉as偶有奇效
由奈必升

無乜人推post 留個言先

求指教

好似係後者
我就黎合到，到時再話你知

應該要3粒覺哂...

水巫重要過as瑪莉
瑪莉有原版都夠

我見youtube片無女教皇片以為唔好用冇人用
原版同AS瑪莉爭乜嘢？好似都係主力補
AS紫央之前個個都話唔好用，但最近啲片又有返佢，話做坦幾好用

咁就慘過含兩條撚

有幾慘呀 特定嘅書打到30本嘅話 其他垃圾書都多到你唔撚要啦

淨係升一隻咩

你係唔係同一個副本, 要打2隻英嘅真靈晶書本先?如果唔係夠有突啦

本身有刷開天值既話
大把廢書用黎換晶換碎

㨂錯打現東反而結算出咗攻硬珠

今次5境冇黑貓

仲未有更新

歐到

入完終境 連續三場入貓社 係咪轉運 最近派左新地方返工 唔開心左幾日

日服啲營運係咪死左 3週年啲野幾時成真

執柒咗

解任先醒起你地講個個偽娘
係4星有得升5星個條西...

你鬧完即做野

【お知らせ】
第2部 東方異象編「時の女神の帰還」後編「転」7月公開！
※第2部後編「転」は二部作の第1作目です

#茅野愛衣 さんナレーションのPVを一部先行公開！
フルVerはコミュニティ生放送で初公開
▽番組ページ

今夜18時にもお知らせが！

#アナザーエデン
#お昼です

咁係咪即係話後篇都分2部

後篇之前篇

卡咗254天幾日

我會直接用野升埋去

好撚悶, 紅綠票都唔想清 剩係拎石算

升255草人

啲老客戶要屌先做野 班仆街最近一定好有錢

紅票好易清 2分鐘一場魔獸城刷異節

綠票就煩啲 一係刷古東 一係異境

4110圓玉

Q1:有AS可以解鎖專武戰嗎?
A1:若無4.5星以上原版的話不可，如果有4.5星可以解鎖，但仍須用原版參戰

其實有as唔係已經包4星咩...？

剩係有as
都冇得用書轉去用原版4星
但打唔到專武

咁咪剩係得原版5星先可以解專武...

10本詠夢

現東唔執野好快..

如果你淨係得AS
係唔可以轉返原版
但專武一定要用原版打

所以得兩個情況可以打專武
AS+4.5星 或者 5星原版

360

一開始點會唔執

又慢慢出 出撚到好似個外典咁就仆街

仲有紫央AS專武

希望返到生

如果有必挑釁加70%物防up 極地重生

抽女 唔知今次一單夠唔夠做呢

法國隻驚唔會再出男角

一定少出既客群不嬲都係男

同隔離公連 出個仔既話搵鬼抽

夠過咪算，碎都唔會係入面刷架啦

雪哥咪男

新囡好正

完美少女5星未？

打緊j

收到瘋就出

新英水魔法？終於肯強化魔法

新貓道王係咪風zone + mona輕鬆？

白雪雪好撚正

CLS現東副本差7粒靈晶先換曬
以家次次入辰之國都出3粒硬玉

硬玉fix左八粒，換埋無蝕

咁佢可能7粒都你硬玉嚟

最後一日終於出 王天不負有心人
第一次用課金石抽野

姐係我靈晶已經換曬？

唔係19咩

梳我以為15

咩1915

應該今日出新貓貓

垃圾日服 更新都準時唔到

日版iOS可以更新

紫央把專勁型，希望有得翻生

完全冇

艾米終於255

更新完抽埋喇喎

屌 點解呀 我重開機乜都做齊

試下reinstall

你要喺更新個位拉一下refresh

佢係直頭冇更新檔 咪又係down返2.53

拉左十幾萬次

有更新檔啦 但load空氣 等待中 屌你今次做乜鳩

冇必中

祖傳十連抽 外加天值槍16本

姐係無用？

時隔兩個月又見到你

抽到四十抽先中

Cnmb
14場蛇肝
1夢書1詩篇1異節

1本5星書都冇

廢撚到

官方完美垃圾認證

我搵到紫央as把野有咩用

就係比月華襯衫

專武娜基係咪都唔夠as好用

笑左，遲下岀埋碧微特5星，我火隊缺腳都唔使見到佢

1日4夢書

原版5星
升as會唔會多5石當多個人的

根本垃圾唔洗睇等佢細妹出專武好過

其實佢招無屬斬變做火斬我已經好撚感恩, 而家想點撚樣

邊有變火斬?

就算變火斬佢都唔係勁既輸出角
哭左，我隻紫央好高天

不會啦，同名

自膠
依家有啲高不成低不就, 不過把刀幾型仔嘅

Ios 引繼左去第二部機玩, 本身部機係咪要del apps 再裝先可以再引繼返?

係.
一係你被引繼前先引繼另一ac

要3粒覺醒

英文點睇

艾米用咩靈晶? 三粒虛無之力?

國服新手玩家留名 上網爬左國服首抽推薦，想問下而家啲pool 除左霧華，其他仲值唔值得抽？ 抽左霧華而家仲有12000石係度

夠打主線可以留

留啦
之後大把勁角（eg 斬陣）

又有特價石

等多一陣 出金蘿 斬陣 雷刀 呢三隻夠打晒98%既怪

蛇肝又開到詠夢

18場蛇肝，一本5星書都冇，都唔知打到幾時先有30....

男主做乜鬼變左4000血既...
定不嬲都係

如果唔係打手就唔洗30啦
10本做個普通vc靈晶咪算

普通做左水槍同miss喳
As有幾隻都4本叫ing糊
真係唔夠書做結晶

sao個白金史
50場只計係sao裡面
我打左起碼50場出面都冇咁既...

要入面50場

你高lv就可以撞飛d低lv怪當一場
果時唔記得撞完草原再撞邊度再返草原撞一半就50隻

要入面咁等6個鐘算

一隻zone角都冇係咪應該等新zone角/pick up抽日版

6個鐘可以刷哂25隻人友好度了

咁刷法我寧願慢慢整

你地異節夠3本 如果見到詩人會唔會仲拎埋第4-5本？

想升咪會，好過用圓玉

空氣異節燒唔燒好，有6個

你最少一定有一隻火zone /突zone

日版抽左金蘿雷刀先啦 斬陣up抽埋就係架啦

farm異節個終點好遙遠

有突陣起碼都叫8-9成打得晒 課金鳩抽就最好

有冇人知條算式點計

我貓刀上3粒抉痛之力定1粒虛無刀2粒抉痛 大力啲

我發覺 紫央條垃圾未廢到玩唔到

from巴哈

咁樣就有得玩 頭先頭求試都過2億

第十次

有冇咁黑仔

IOS有得更!!!!!

聞一聞醒腦提神

今次更新咁順利一take ok

有冇人知邊度有新地圖餵貓攻略?
咩文都得

呢隻驚更新真係好麻煩

隻新貓隱王都幾麻煩....

仲有無人會抽必5? 定係個個等龍槍?

抽咗, 中聖騎
安心等龍槍

點先可以拎到碧薇特五星？

解貓任

要唔要打完開始第一part先？

睇呢個, 幾詳細

課左4000石抽必5,龍槍到時再抽,

好彩終於中左狗頭(普通),之前見到1次詩人換左第3本異節,
直接轉埋AS

謝謝

有冇人知一把專武由1到10lv既經驗值，
大約等於
角色由lv 幾 升到lv80??

前幾日課左普通風拳返嚟，反正遲d都有專武要升，想去到某lv唔升佢住

如果keep住喺60lv等打到專武先一次過升嘅話
隻人升到80lv把武器好似大約會係lv8-9（我隻人有裝30%exp）

As貓刀 是咪垃圾來的

中風法

原來60升80都唔夠升專武,
我仲成日覺得人由70開始都開始升得好慢

聽講貓刀專武>>>As貓刀,

不過貓刀專武有排都未到,
另外As貓刀劇情我想睇,不過中唔到

DLLM係貓屬地打撚左一個鍾都未打完

等火劍

係邊緣之島點去草原？

等火斧as

現東d武就剩係現東打
再出個d就古代未來都要去咁煩架
仲要得個幾件

沙爾博民宅稻草人傳送

渣架

DAMN IT , 我以為要打完貓屬地先

而家打到47LV 都未打完

望見家鄉，兩個鐘都黎

4000石追唔到茶壺

有ching 381抽都冇

新手應該玩咩服

識日文咪日服，唔識咪國際服

我嗎？
341

341fail然後
即刻打現東解抽到新角既任
嘔左4975石出黎
再抽

之後單抽過30出中二
所以之前341都係單抽
岩岩19次單
4.5狗頭
5杜娃

再然後...屈服10連抽
2次
終於有霧華...個20隻真係得霧華

謝奈專武定as好用d

三百幾次單抽

一年後又係一條好漢

升vc果d任你解哂？

計埋個肉球乜乜乜+升碧微特貓上50
足足3個鐘

70抽

依個更新終於有野玩

個貓貓包剪dup 要打咁耐？唔怪個任一百石

要升哂3隻50 先有機會打贏尾王
巴哈D人仲話升哂100隻上50LV拎哂D石+打4天貓 , 睬佢都傻

得閒又要行貓道執素材整衫 , 隔6個鍾又要打隱王
好充實

WTF?升哂100隻?!

Leader lv有用？
我依家只係2隻打手加隻1 lv leader,嚟升高d個總lv

次次更新都幾gb

正常都會解，不嬲練滿 / 60先解
只係今次練到30 / 50就去解

係打古東，上面打錯左
解任
簡單d講就係r未拎既石

好似話total成千石
你真係唔拎？

龍槍如果1年後先出就可以抽

今日6000石都追唔到,拉布莉就抽到4隻

個個都抽到拉布莉

我打淨升5000同4天貓，應該冇一千石啦

屎忽痕10抽中左茶壺

抽左個幾鐘

冇諗過抽咁多 / 抽唔到

根本2隻%唔同

我問既係戰鬥時候，leader lv 有冇用

sorry我懶直接quote最後個留言

唔知 , 只係知唔全隊升滿唔會夠打

有冇留心睇劇情?
定係開AF咁過?

有睇
雖然隔陣就唔記得

有d仲未完咁既...eg.拐子佬集團
不過個個人最高得4星...

孤寒

唉屌玩到懵撚左
現東隊入蛇肝

咁都有兩格

可能下面果格本身係茶壺書黎

更新完經常閃退... 一如以往重裝.. 然後一開GAME就閃退-,- 連繼續遊戲個畫面都去唔到-,-

升到5000中間有好多成就

頭2格唔計天冥

係既咩...？
唔係
24 60 96個d

鬼知as西雅爾邊招係大爆射咩...

打貓戰都卡關, 隻糖漿咁難打既

水槍風拳應該會升

水劍
紫央
狗頭升邊個好
3隻都4星

麥提本身5星
好似as好d

d書儲咁耐終於要用

永遠都刷唔到as書....唉

一隻50帶兩隻1lv 走去打隻35lv十二將貓2次就21lv
打哂全部過2000，勉強夠打70lv天貓

奬勵1000後要過多1000先有50石 ，5000有100石

即是我計埋兩隻天貓都係得3-400石未拎jack

D背囊要好多材料，跑哂全圖先整得一個

紫央唔洗升啦
水劍勁（而且大波
狗頭升as好似好d

水法as而家廢既 岩岩出果時就勁

我水隊得...紗希釣魚妹青蛙

我都卡左係個4星角任務,最後場 糖漿 貓戰

升所有貓既lv

我想問，你地打完貓戰既boss要玩幾多個鍾
琴晚玩到35lv就訓左 唔知今晚11點前挖唔挖到石

打糖漿要2個鐘

妖, 今朝開GAME又話要更新
更新完無個個SAVE...
要搵官方搞

老師有專武係咪都唔夠水母黎
個地拳擺左係老師度...有全體清小怪方便

茶壺等緊你

啱啱升某隻4星貓做50lv,
發現 打boss大貓前個位隻lv 45黑貓
只要帶滿lv主角貓做後備位，入場之後，只係用佢招技，就殺得死，可以無腦咁禁制

貓道隱王7T輕鬆安定

我都好似差唔多
連af都唔洗開

一場古東入2次土偶

靈晶 魔法會心之力係咪可以令法師爆擊？

1001

一次出2個剎那古無引我入
我係唔會中招既

一次(2綠票)出兩次